眼線: kiss me or love liner?

有少少油眼 好耐之前用過kiss me但已經唔記得咗用成點
心大心細緊買邊隻好

兩枝都有 最後揀moteliner

可唔可以講下原因？同share下呢兩支嘅用後感

Kiss me for sure
超油眼
得呢隻唔溶

依家kiss me好撚柒廢
以前支筆真係好襟用
依家個隻用一個禮拜到就開始成日斷墨又唔夠黑
冇一個月個筆頭啲毛就開始摻出黎
明明以前個隻用到冇墨為止都唔會有依啲問題
啲墨仲多好多添

油眼人 連 kiss me 都溶
For 我 話 Kate 好用
想要實黑色啲既 3Ce 都好好
呢兩款 full day 都冇溶

啡色有咩推介呀

啡色 Kate 有呀 ok ga !

不過 油眼要上 eyeshadow
用埋 eye base 就更安全

mote，1daytatoo會溶到成條唔見左

kissme唔溶，但用左一個月，突然隻眼敏感發炎

依家試緊maybelline

Loveliner
BBQ都唔溶

其實loveliner好overrated
佢只係多色揀同筆咀仔包裝靚咁
佢用耐咗一陣個筆尖好快乾 攪到出唔到墨 你再搽多次佢會抹咗啱啱畫嗰層 無限loop
防水防油嚟講根本係零 就咁用手指捽都甩
利申: 乾眼

話說點解已經冇人用dolly wink

Dolly wink 得個靚字
溶到仆街

當日啱啱興起日本妝時個個都話依枝嘢好好用
好懷念

聽日買支試下 多謝推介

Kiss me依家都係咁
仲要一個禮拜就會係咁

我覺得好好用但好快冇墨

希望幫到你

不過話說kate我都用過 冇依個問題

超油眼，呢支包唔化
之前在日本見到d藥妝店大力sell呢支所以買黎試
而家已經用緊第二支
香港好似都有得賣

LB正呀 一試難忘 香港買仲平過日本

香港邊度有得賣

好燒添

幾錢左右？

Moteliner !!!!!

Loveliner唔係油眼返完一日工會無左個尾

Moteliner 行山都唔甩

Kissme 好耐之前用唔記得左有無甩
不過記憶中Dollywink都幾好用!